住係東京， 你問我答

熱唔熱

咪撚煩

有冇食過日本妹

開我撚事

住左幾耐？

東京你住晒? More detail?

喜歡去邊？

喺嗰邊返工定讀書？

長住?

覺唔覺鐵路好撚煩？

邊間拉麵最好食？

邊到買日本威士忌平？

認真，可唔可以幫手 book 富士山上面啲山屋，想七月一個行富士山

樓主

有 依家女朋友係日本人

住左4年幾啦

唔想俾人起底

有無去過吉原

黎緊1~3月要係東京住
係咪好凍 應該帶咩衫

返工係唔係好癲？

依家係果到係讀書 所以都無話點去下邊
通常都池袋之類

讀書

覺， 基本上無google map出唔到門口